{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8168&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔현대바이라한울산"
    },
    "text": "蔚山を代表する4つ星ホテルです。 ビジネスと観光を一緒に楽しむことができます。 現代重工業と美しい東海岸海水浴場が隣接しており、海の観光が可能です。 一山海水浴場、方魚津港、蔚山テーマ植物樹木園が車でアクセスできる距離に位置しています。 ホテルでは様々な飲食店を運営しており、ルームサービスもご利用いただけます。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 全客室は無料Wi-Fiと禁煙ポリシーを備えています。 駐車は無料です。 プレミアスイート(分別型)客室はスタジオスイート(一体型)で割り当てられることがあります。 客室にはデラックスダブル、デラックスツイン、プレミアムデラックスダブルなどがあり、プレミアムスイート、スタジオスイート、ロイヤルスイートなどもあります。 宿泊客はサウナやフィットネスセンターを割引価格で利用できます。 ベビークリップはリクエストに応じて無料で提供されます。 付帯施設としてはザ·プレート(ビュッフェ)です",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何つ星ですか？",
            "answer": "このホテルは4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には現代重工業と美しい東海岸海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山の観光地はどこにありますか？",
            "answer": "蔚山の観光地は一山海水浴場、方魚津港、蔚山テーマ植物樹木園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの飲食店は何がありますか？",
            "answer": "ホテルでは様々な飲食店を運営しており、ルームサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室は無料Wi-Fiと禁煙ポリシーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何がありますか？",
            "answer": "客室にはデラックスダブル、デラックスツイン、プレミアムデラックスダブルなどがあり、プレミアムスイート、スタジオスイート、ロイヤルスイートもあります。"
        },
        {
            "question": "サウナやフィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はサウナやフィットネスセンターを割引価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ベビークリップは利用できますか？",
            "answer": "はい、ベビークリップはリクエストに応じて無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはザ・プレート（ビュッフェ）があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 393
    }
}